msgid ""
msgstr ""
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"Project-Id-Version: WP-DBManager 2.20 简体中文语言包\n"
"POT-Creation-Date: \n"
"PO-Revision-Date: 2007-10-16 09:13+0800\n"
"Last-Translator: Dreamcolor <dreamcolor@gmail.com>\n"
"Language-Team: WordPress 中文团队 <team@wp-cn.com>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Poedit-Language: Chinese\n"
"X-Poedit-Country: CHINA\n"
"X-Poedit-SourceCharset: utf-8\n"
"X-Poedit-KeywordsList: __;_e;__ngettext:1,2\n"
"X-Poedit-Basepath: D:\\Workspace\\翻译项目\\WordPress.Plugin.WP-DBManager 2.20\\dbmanager\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: D:\\Workspace\\翻译项目\\WordPress.Plugin.WP-DBManager 2.20\\dbmanager\n"

#: D:\Workspace\·­ÒëÏîÄ¿\WordPress.Plugin.WP-DBManager
#: 2.20\dbmanager/database-backup.php:29
#: 2.20\dbmanager/database-backup.php:177
#: 2.20\dbmanager/database-manage.php:41
#: 2.20\dbmanager/database-manage.php:67
#: 2.20\dbmanager/database-manage.php:122
#: 2.20\dbmanager/database-manage.php:172
#: 2.20\dbmanager/dbmanager.php:66
#: 2.20\dbmanager/dbmanager.php:88
#: 2.20\dbmanager/dbmanager.php:419
#: 2.20\dbmanager/dbmanager.php:449
#, php-format
msgid "%s @ %s"
msgstr "%s @ %s"

#: D:\Workspace\·­ÒëÏîÄ¿\WordPress.Plugin.WP-DBManager
#: 2.20\dbmanager/database-backup.php:42
#: 2.20\dbmanager/database-backup.php:196
msgid "Backup"
msgstr "备份"

#: D:\Workspace\·­ÒëÏîÄ¿\WordPress.Plugin.WP-DBManager
#: 2.20\dbmanager/database-backup.php:56
#, php-format
msgid "Database Failed To Backup On '%s'. Backup Folder Not Writable."
msgstr "数据库备份失败于 “%s”。备份文件夹无法写入。"

#: D:\Workspace\·­ÒëÏîÄ¿\WordPress.Plugin.WP-DBManager
#: 2.20\dbmanager/database-backup.php:59
#, php-format
msgid "Database Failed To Backup On '%s'. Backup File Size Is 0KB."
msgstr "数据库备份失败于 “%s”。备份文件大小为 0KB。"

#: D:\Workspace\·­ÒëÏîÄ¿\WordPress.Plugin.WP-DBManager
#: 2.20\dbmanager/database-backup.php:61
#, php-format
msgid "Database Failed To Backup On '%s'. Invalid Backup File Path."
msgstr "数据库备份失败于 “%s”。无效备份文件路径。"

#: D:\Workspace\·­ÒëÏîÄ¿\WordPress.Plugin.WP-DBManager
#: 2.20\dbmanager/database-backup.php:63
#, php-format
msgid "Database Failed To Backup On '%s'."
msgstr "数据库备份失败于 “%s”。"

#: D:\Workspace\·­ÒëÏîÄ¿\WordPress.Plugin.WP-DBManager
#: 2.20\dbmanager/database-backup.php:65
#, php-format
msgid "Database Backed Up Successfully On '%s'."
msgstr "数据库备份成功于 “%s”。"

#: D:\Workspace\·­ÒëÏîÄ¿\WordPress.Plugin.WP-DBManager
#: 2.20\dbmanager/database-backup.php:83
msgid "Checking Backup Status"
msgstr "正在检查备份状态"

#: D:\Workspace\·­ÒëÏîÄ¿\WordPress.Plugin.WP-DBManager
#: 2.20\dbmanager/database-backup.php:85
msgid "Checking Backup Folder"
msgstr "正在检查备份文件夹"

#: D:\Workspace\·­ÒëÏîÄ¿\WordPress.Plugin.WP-DBManager
#: 2.20\dbmanager/database-backup.php:88
msgid "Backup folder exists"
msgstr "备份文件夹已建立"

#: D:\Workspace\·­ÒëÏîÄ¿\WordPress.Plugin.WP-DBManager
#: 2.20\dbmanager/database-backup.php:91
msgid "Backup folder does NOT exist. Please create 'backup-db' folder in 'wp-content' folder and CHMOD it to '777' or change the location of the backup folder under DB Option."
msgstr "备份文件夹没有建立。请在“wp-content”文件夹中建立“backup-db”文件夹并 CHMOD “777”或在数据库设置中更改存放路径。"

#: D:\Workspace\·­ÒëÏîÄ¿\WordPress.Plugin.WP-DBManager
#: 2.20\dbmanager/database-backup.php:94
msgid "Backup folder is writable"
msgstr "备份文件夹可写入"

#: D:\Workspace\·­ÒëÏîÄ¿\WordPress.Plugin.WP-DBManager
#: 2.20\dbmanager/database-backup.php:97
msgid "Backup folder is NOT writable. Please CHMOD it to '777'."
msgstr "备份文件夹无法写入。请 CHMOD “777”。"

#: D:\Workspace\·­ÒëÏîÄ¿\WordPress.Plugin.WP-DBManager
#: 2.20\dbmanager/database-backup.php:104
#: 2.20\dbmanager/database-backup.php:108
msgid "Checking MYSQL Dump Path"
msgstr "正在检查 MySQL 堆栈路径"

#: D:\Workspace\·­ÒëÏîÄ¿\WordPress.Plugin.WP-DBManager
#: 2.20\dbmanager/database-backup.php:105
msgid "MYSQL dump path exists."
msgstr "MySQL 堆栈路径已建立。"

#: D:\Workspace\·­ÒëÏîÄ¿\WordPress.Plugin.WP-DBManager
#: 2.20\dbmanager/database-backup.php:109
msgid "MYSQL dump path does NOT exist. Please check your mysqldump path under DB Options. If uncertain, contact your server administrator."
msgstr "MySQL 堆栈路径未建立。请在数据库选项中检查相应设置。如果无法确定，请联系您的服务器管理员。"

#: D:\Workspace\·­ÒëÏîÄ¿\WordPress.Plugin.WP-DBManager
#: 2.20\dbmanager/database-backup.php:116
#: 2.20\dbmanager/database-backup.php:120
msgid "Checking MYSQL Path"
msgstr "正在检查 MySQL 路径"

#: D:\Workspace\·­ÒëÏîÄ¿\WordPress.Plugin.WP-DBManager
#: 2.20\dbmanager/database-backup.php:117
msgid "MYSQL path exists."
msgstr "MySQL 路径已建立。"

#: D:\Workspace\·­ÒëÏîÄ¿\WordPress.Plugin.WP-DBManager
#: 2.20\dbmanager/database-backup.php:121
msgid "MYSQL path does NOT exist. Please check your mysql path under DB Options. If uncertain, contact your server administrator."
msgstr "MySQL 路径未建立。请在数据库选项中检查相应设置。如果无法确定，请联系您的服务器管理员。"

#: D:\Workspace\·­ÒëÏîÄ¿\WordPress.Plugin.WP-DBManager
#: 2.20\dbmanager/database-backup.php:126
msgid "Checking PHP Functions"
msgstr "正在检查 PHP 功能"

#: D:\Workspace\·­ÒëÏîÄ¿\WordPress.Plugin.WP-DBManager
#: 2.20\dbmanager/database-backup.php:126
msgid "and"
msgstr "和"

#: D:\Workspace\·­ÒëÏîÄ¿\WordPress.Plugin.WP-DBManager
#: 2.20\dbmanager/database-backup.php:129
#: 2.20\dbmanager/database-backup.php:136
#: 2.20\dbmanager/database-backup.php:142
msgid "enabled"
msgstr "开启"

#: D:\Workspace\·­ÒëÏîÄ¿\WordPress.Plugin.WP-DBManager
#: 2.20\dbmanager/database-backup.php:132
#: 2.20\dbmanager/database-backup.php:138
#: 2.20\dbmanager/database-backup.php:144
msgid "disabled"
msgstr "禁用"

#: D:\Workspace\·­ÒëÏîÄ¿\WordPress.Plugin.WP-DBManager
#: 2.20\dbmanager/database-backup.php:152
msgid "Excellent. You Are Good To Go."
msgstr "太棒啦。您可以随意使用啦."

#: D:\Workspace\·­ÒëÏîÄ¿\WordPress.Plugin.WP-DBManager
#: 2.20\dbmanager/database-backup.php:154
msgid "I'm sorry, your server administrator has disabled passthru(), system() and exec(), thus you cannot use this backup script. You may consider using the default WordPress database backup script instead."
msgstr "抱歉，您的服务器管理员禁用了 passthru()， system() 和 exec()。因此，您无法使用备份脚本。您可能需要考虑使用 WordPress 默认的备份脚本进行数据库备份。"

#: D:\Workspace\·­ÒëÏîÄ¿\WordPress.Plugin.WP-DBManager
#: 2.20\dbmanager/database-backup.php:156
msgid "Please Rectify The Error Highlighted In Red Before Proceeding On."
msgstr "在继续处理之前，请修正红色突出显示的错误处。"

#: D:\Workspace\·­ÒëÏîÄ¿\WordPress.Plugin.WP-DBManager
#: 2.20\dbmanager/database-backup.php:160
msgid "Note: The checking of backup status is still undergoing testing, it may not be accurate."
msgstr "注意：备份状态检查功能还在测试中，可能不是绝对准确。"

#: D:\Workspace\·­ÒëÏîÄ¿\WordPress.Plugin.WP-DBManager
#: 2.20\dbmanager/database-backup.php:164
msgid "Backup Database"
msgstr "备份数据库"

#: D:\Workspace\·­ÒëÏîÄ¿\WordPress.Plugin.WP-DBManager
#: 2.20\dbmanager/database-backup.php:168
msgid "Database Name:"
msgstr "数据库名称："

#: D:\Workspace\·­ÒëÏîÄ¿\WordPress.Plugin.WP-DBManager
#: 2.20\dbmanager/database-backup.php:172
msgid "Database Backup To:"
msgstr "数据库备份到："

#: D:\Workspace\·­ÒëÏîÄ¿\WordPress.Plugin.WP-DBManager
#: 2.20\dbmanager/database-backup.php:176
msgid "Database Backup Date:"
msgstr "数据库备份日期："

#: D:\Workspace\·­ÒëÏîÄ¿\WordPress.Plugin.WP-DBManager
#: 2.20\dbmanager/database-backup.php:180
msgid "Database Backup File Name:"
msgstr "数据库备份文件名："

#: D:\Workspace\·­ÒëÏîÄ¿\WordPress.Plugin.WP-DBManager
#: 2.20\dbmanager/database-backup.php:184
msgid "Database Backup Type:"
msgstr "数据库备份格式："

#: D:\Workspace\·­ÒëÏîÄ¿\WordPress.Plugin.WP-DBManager
#: 2.20\dbmanager/database-backup.php:185
msgid "Full (Structure and Data)"
msgstr "完全（结构和数据）"

#: D:\Workspace\·­ÒëÏîÄ¿\WordPress.Plugin.WP-DBManager
#: 2.20\dbmanager/database-backup.php:188
msgid "MYSQL Dump Location:"
msgstr "MySQL 堆栈位置："

#: D:\Workspace\·­ÒëÏîÄ¿\WordPress.Plugin.WP-DBManager
#: 2.20\dbmanager/database-backup.php:192
msgid "GZIP Database Backup File?"
msgstr "使用 GZIP 压缩数据库备份文件？"

#: D:\Workspace\·­ÒëÏîÄ¿\WordPress.Plugin.WP-DBManager
#: 2.20\dbmanager/database-backup.php:193
#: 2.20\dbmanager/database-optimize.php:83
#: 2.20\dbmanager/database-repair.php:79
#: 2.20\dbmanager/database-uninstall.php:122
#: 2.20\dbmanager/dbmanager.php:436
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: D:\Workspace\·­ÒëÏîÄ¿\WordPress.Plugin.WP-DBManager
#: 2.20\dbmanager/database-backup.php:193
#: 2.20\dbmanager/database-optimize.php:83
#: 2.20\dbmanager/database-repair.php:79
#: 2.20\dbmanager/dbmanager.php:435
msgid "No"
msgstr "否"

#: D:\Workspace\·­ÒëÏîÄ¿\WordPress.Plugin.WP-DBManager
#: 2.20\dbmanager/database-backup.php:196
#: 2.20\dbmanager/database-empty.php:106
#: 2.20\dbmanager/database-manage.php:201
#: 2.20\dbmanager/database-optimize.php:90
#: 2.20\dbmanager/database-repair.php:83
#: 2.20\dbmanager/database-run.php:92
#: 2.20\dbmanager/dbmanager.php:468
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: D:\Workspace\·­ÒëÏîÄ¿\WordPress.Plugin.WP-DBManager
#: 2.20\dbmanager/database-empty.php:44
#: 2.20\dbmanager/database-empty.php:106
msgid "Empty/Drop"
msgstr "清空/删除"

#: D:\Workspace\·­ÒëÏîÄ¿\WordPress.Plugin.WP-DBManager
#: 2.20\dbmanager/database-empty.php:55
msgid "No Tables Selected."
msgstr "没有选择数据表。"

#: D:\Workspace\·­ÒëÏîÄ¿\WordPress.Plugin.WP-DBManager
#: 2.20\dbmanager/database-empty.php:61
#, php-format
msgid "Table '%s' Emptied"
msgstr "数据表 “%s” 已空"

#: D:\Workspace\·­ÒëÏîÄ¿\WordPress.Plugin.WP-DBManager
#: 2.20\dbmanager/database-empty.php:66
#, php-format
msgid "Table(s) '%s' Dropped"
msgstr "数据表 “%s” 已经删除"

#: D:\Workspace\·­ÒëÏîÄ¿\WordPress.Plugin.WP-DBManager
#: 2.20\dbmanager/database-empty.php:79
#: 2.20\dbmanager/dbmanager.php:49
msgid "Empty/Drop Tables"
msgstr "清空/删除数据表"

#: D:\Workspace\·­ÒëÏîÄ¿\WordPress.Plugin.WP-DBManager
#: 2.20\dbmanager/database-empty.php:83
#: 2.20\dbmanager/database-manager.php:76
#: 2.20\dbmanager/database-manager.php:108
#: 2.20\dbmanager/database-optimize.php:71
#: 2.20\dbmanager/database-repair.php:67
msgid "Tables"
msgstr "数据表"

#: D:\Workspace\·­ÒëÏîÄ¿\WordPress.Plugin.WP-DBManager
#: 2.20\dbmanager/database-empty.php:84
#: 2.20\dbmanager/database-empty.php:96
msgid "Empty"
msgstr "清空"

#: D:\Workspace\·­ÒëÏîÄ¿\WordPress.Plugin.WP-DBManager
#: 2.20\dbmanager/database-empty.php:85
#: 2.20\dbmanager/database-empty.php:97
msgid "Drop"
msgstr "删除"

#: D:\Workspace\·­ÒëÏîÄ¿\WordPress.Plugin.WP-DBManager
#: 2.20\dbmanager/database-empty.php:102
msgid "1. DROPPING a table means deleting the table. This action is not REVERSIBLE."
msgstr "1.删除数据表意味着删除数据表操作。此操作无法恢复。"

#: D:\Workspace\·­ÒëÏîÄ¿\WordPress.Plugin.WP-DBManager
#: 2.20\dbmanager/database-empty.php:103
msgid "2. EMPTYING a table means all the rows in the table will be deleted. This action is not REVERSIBLE."
msgstr "2.清空数据表意味着删除数据表中所有的数据。此操作无法恢复。"

#: D:\Workspace\·­ÒëÏîÄ¿\WordPress.Plugin.WP-DBManager
#: 2.20\dbmanager/database-empty.php:106
msgid ""
"You Are About To Empty Or Drop The Selected Databases.\\n"
"This Action Is Not Reversible.\\n"
"\\n"
" Choose [Cancel] to stop, [Ok] to delete."
msgstr ""
"您将要清空活删除所选择的数据库。\\n"
"此操作无法恢复。\\n"
"\\n"
"选择 [取消] 放弃操作，[确定] 执行删除。"

#: D:\Workspace\·­ÒëÏîÄ¿\WordPress.Plugin.WP-DBManager
#: 2.20\dbmanager/database-manage.php:45
#: 2.20\dbmanager/database-manage.php:199
msgid "Restore"
msgstr "恢复"

#: D:\Workspace\·­ÒëÏîÄ¿\WordPress.Plugin.WP-DBManager
#: 2.20\dbmanager/database-manage.php:54
#, php-format
msgid "Database On '%s' Failed To Restore"
msgstr "数据库 “%s” 恢复失败"

#: D:\Workspace\·­ÒëÏîÄ¿\WordPress.Plugin.WP-DBManager
#: 2.20\dbmanager/database-manage.php:56
#, php-format
msgid "Database On '%s' Restored Successfully"
msgstr "数据库 “%s” 恢复成功"

#: D:\Workspace\·­ÒëÏîÄ¿\WordPress.Plugin.WP-DBManager
#: 2.20\dbmanager/database-manage.php:59
#: 2.20\dbmanager/database-manage.php:112
#: 2.20\dbmanager/database-manage.php:117
#: 2.20\dbmanager/database-manage.php:133
msgid "No Backup Database File Selected"
msgstr "没有选择数据库备份文件"

#: D:\Workspace\·­ÒëÏîÄ¿\WordPress.Plugin.WP-DBManager
#: 2.20\dbmanager/database-manage.php:62
#: 2.20\dbmanager/database-manage.php:194
msgid "E-Mail"
msgstr "电子信箱"

#: D:\Workspace\·­ÒëÏîÄ¿\WordPress.Plugin.WP-DBManager
#: 2.20\dbmanager/database-manage.php:78
#: 2.20\dbmanager/dbmanager.php:94
#, php-format
msgid "%s Database Backup File For %s"
msgstr "%s 数据库备份文件于 %s"

#: D:\Workspace\·­ÒëÏîÄ¿\WordPress.Plugin.WP-DBManager
#: 2.20\dbmanager/database-manage.php:87
#: 2.20\dbmanager/dbmanager.php:103
msgid "Website Name:"
msgstr "网站名称："

#: D:\Workspace\·­ÒëÏîÄ¿\WordPress.Plugin.WP-DBManager
#: 2.20\dbmanager/database-manage.php:88
#: 2.20\dbmanager/dbmanager.php:104
msgid "Website URL:"
msgstr "网站地址："

#: D:\Workspace\·­ÒëÏîÄ¿\WordPress.Plugin.WP-DBManager
#: 2.20\dbmanager/database-manage.php:89
#: 2.20\dbmanager/dbmanager.php:105
msgid "Backup File Name:"
msgstr "备份文件名称："

#: D:\Workspace\·­ÒëÏîÄ¿\WordPress.Plugin.WP-DBManager
#: 2.20\dbmanager/database-manage.php:90
#: 2.20\dbmanager/dbmanager.php:106
msgid "Backup File Date:"
msgstr "备份文件日期："

#: D:\Workspace\·­ÒëÏîÄ¿\WordPress.Plugin.WP-DBManager
#: 2.20\dbmanager/database-manage.php:91
#: 2.20\dbmanager/dbmanager.php:107
msgid "Backup File Size:"
msgstr "备份文件尺寸："

#: D:\Workspace\·­ÒëÏîÄ¿\WordPress.Plugin.WP-DBManager
#: 2.20\dbmanager/database-manage.php:92
#: 2.20\dbmanager/dbmanager.php:108
msgid "With Regards,"
msgstr "联系，"

#: D:\Workspace\·­ÒëÏîÄ¿\WordPress.Plugin.WP-DBManager
#: 2.20\dbmanager/database-manage.php:93
#: 2.20\dbmanager/dbmanager.php:109
msgid "Administrator"
msgstr "管理员"

#: D:\Workspace\·­ÒëÏîÄ¿\WordPress.Plugin.WP-DBManager
#: 2.20\dbmanager/database-manage.php:107
#, php-format
msgid "Database Backup File For '%s' Successfully E-Mailed To '%s'"
msgstr "数据库备份文件 “%s” 被成功发送到电子信箱 “%s”"

#: D:\Workspace\·­ÒëÏîÄ¿\WordPress.Plugin.WP-DBManager
#: 2.20\dbmanager/database-manage.php:109
#, php-format
msgid "Unable To E-Mail Database Backup File For '%s' To '%s'"
msgstr "无法发送 “%s” 的数据库备份文件到 “%s”"

#: D:\Workspace\·­ÒëÏîÄ¿\WordPress.Plugin.WP-DBManager
#: 2.20\dbmanager/database-manage.php:115
#: 2.20\dbmanager/database-manage.php:198
msgid "Download"
msgstr "下载"

#: D:\Workspace\·­ÒëÏîÄ¿\WordPress.Plugin.WP-DBManager
#: 2.20\dbmanager/database-manage.php:120
#: 2.20\dbmanager/database-manage.php:200
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: D:\Workspace\·­ÒëÏîÄ¿\WordPress.Plugin.WP-DBManager
#: 2.20\dbmanager/database-manage.php:125
#, php-format
msgid "Unable To Delete Database Backup File On '%s'"
msgstr "无法删除 “%s” 的数据库备份文件"

#: D:\Workspace\·­ÒëÏîÄ¿\WordPress.Plugin.WP-DBManager
#: 2.20\dbmanager/database-manage.php:127
#, php-format
msgid "Database Backup File On '%s' Deleted Successfully"
msgstr "数据库备份文件 “%s” 成功删除"

#: D:\Workspace\·­ÒëÏîÄ¿\WordPress.Plugin.WP-DBManager
#: 2.20\dbmanager/database-manage.php:130
#, php-format
msgid "Invalid Database Backup File On '%s'"
msgstr "无效的数据库备份文件于 “%s”"

#: D:\Workspace\·­ÒëÏîÄ¿\WordPress.Plugin.WP-DBManager
#: 2.20\dbmanager/database-manage.php:142
msgid "Manage Backup Database"
msgstr "管理数据库备份"

#: D:\Workspace\·­ÒëÏîÄ¿\WordPress.Plugin.WP-DBManager
#: 2.20\dbmanager/database-manage.php:143
msgid "Choose A Backup Date To E-Mail, Restore, Download Or Delete"
msgstr "选择一个备份数据来发送到电子邮箱、恢复、下载或删除"

#: D:\Workspace\·­ÒëÏîÄ¿\WordPress.Plugin.WP-DBManager
#: 2.20\dbmanager/database-manage.php:147
#: 2.20\dbmanager/database-manager.php:75
msgid "No."
msgstr "序号"

#: D:\Workspace\·­ÒëÏîÄ¿\WordPress.Plugin.WP-DBManager
#: 2.20\dbmanager/database-manage.php:148
msgid "Database File"
msgstr "数据库文件"

#: D:\Workspace\·­ÒëÏîÄ¿\WordPress.Plugin.WP-DBManager
#: 2.20\dbmanager/database-manage.php:149
msgid "Date/Time"
msgstr "日期/时间"

#: D:\Workspace\·­ÒëÏîÄ¿\WordPress.Plugin.WP-DBManager
#: 2.20\dbmanager/database-manage.php:150
msgid "Size"
msgstr "尺寸"

#: D:\Workspace\·­ÒëÏîÄ¿\WordPress.Plugin.WP-DBManager
#: 2.20\dbmanager/database-manage.php:151
msgid "Select"
msgstr "选择"

#: D:\Workspace\·­ÒëÏîÄ¿\WordPress.Plugin.WP-DBManager
#: 2.20\dbmanager/database-manage.php:182
#: 2.20\dbmanager/database-manage.php:185
msgid "There Are No Database Backup Files Available."
msgstr "没有可用的数据库备份文件。"

#: D:\Workspace\·­ÒëÏîÄ¿\WordPress.Plugin.WP-DBManager
#: 2.20\dbmanager/database-manage.php:189
msgid "Backup File(s)"
msgstr "备份文件"

#: D:\Workspace\·­ÒëÏîÄ¿\WordPress.Plugin.WP-DBManager
#: 2.20\dbmanager/database-manage.php:194
msgid "E-mail database backup file to:"
msgstr "发送数据库备份文件到电子信箱："

#: D:\Workspace\·­ÒëÏîÄ¿\WordPress.Plugin.WP-DBManager
#: 2.20\dbmanager/database-manage.php:199
msgid ""
"You Are About To Restore A Database.\\n"
"This Action Is Not Reversible.\\n"
"Any Data Inserted After The Backup Date Will Be Gone.\\n"
"\\n"
" Choose [Cancel] to stop, [Ok] to restore."
msgstr ""
"您将恢复数据库。\\n"
"此操作不可恢复\\n"
"所有之前的数据都将丢失。\\n"
"\\n"
"选择 [取消] 停止操作， [确定] 开始恢复。"

#: D:\Workspace\·­ÒëÏîÄ¿\WordPress.Plugin.WP-DBManager
#: 2.20\dbmanager/database-manage.php:200
msgid ""
"You Are About To Delete The Selected Database Backup Files.\\n"
"This Action Is Not Reversible.\\n"
"\\n"
" Choose [Cancel] to stop, [Ok] to delete."
msgstr ""
"您将删除所选数据库。\\n"
"此操作不可恢复\\n"
"\\n"
"选择 [取消] 停止操作， [确定] 开始删除。"

#: D:\Workspace\·­ÒëÏîÄ¿\WordPress.Plugin.WP-DBManager
#: 2.20\dbmanager/database-manager.php:43
msgid "Database Information"
msgstr "数据库信息"

#: D:\Workspace\·­ÒëÏîÄ¿\WordPress.Plugin.WP-DBManager
#: 2.20\dbmanager/database-manager.php:46
msgid "Setting"
msgstr "设定"

#: D:\Workspace\·­ÒëÏîÄ¿\WordPress.Plugin.WP-DBManager
#: 2.20\dbmanager/database-manager.php:47
msgid "Value"
msgstr "值"

#: D:\Workspace\·­ÒëÏîÄ¿\WordPress.Plugin.WP-DBManager
#: 2.20\dbmanager/database-manager.php:50
msgid "Database Host"
msgstr "数据库主机"

#: D:\Workspace\·­ÒëÏîÄ¿\WordPress.Plugin.WP-DBManager
#: 2.20\dbmanager/database-manager.php:54
msgid "Database Name"
msgstr "数据库名"

#: D:\Workspace\·­ÒëÏîÄ¿\WordPress.Plugin.WP-DBManager
#: 2.20\dbmanager/database-manager.php:58
msgid "Database User"
msgstr "数据库用户名"

#: D:\Workspace\·­ÒëÏîÄ¿\WordPress.Plugin.WP-DBManager
#: 2.20\dbmanager/database-manager.php:62
msgid "Database Type"
msgstr "数据库类型"

#: D:\Workspace\·­ÒëÏîÄ¿\WordPress.Plugin.WP-DBManager
#: 2.20\dbmanager/database-manager.php:66
msgid "Database Version"
msgstr "数据库版本"

#: D:\Workspace\·­ÒëÏîÄ¿\WordPress.Plugin.WP-DBManager
#: 2.20\dbmanager/database-manager.php:72
msgid "Tables Information"
msgstr "数据表信息"

#: D:\Workspace\·­ÒëÏîÄ¿\WordPress.Plugin.WP-DBManager
#: 2.20\dbmanager/database-manager.php:77
msgid "Records"
msgstr "记录数"

#: D:\Workspace\·­ÒëÏîÄ¿\WordPress.Plugin.WP-DBManager
#: 2.20\dbmanager/database-manager.php:78
msgid "Data Usage"
msgstr "数据空间占用"

#: D:\Workspace\·­ÒëÏîÄ¿\WordPress.Plugin.WP-DBManager
#: 2.20\dbmanager/database-manager.php:79
msgid "Index Usage"
msgstr "索引占用"

#: D:\Workspace\·­ÒëÏîÄ¿\WordPress.Plugin.WP-DBManager
#: 2.20\dbmanager/database-manager.php:80
msgid "Overhead"
msgstr "碎片"

#: D:\Workspace\·­ÒëÏîÄ¿\WordPress.Plugin.WP-DBManager
#: 2.20\dbmanager/database-manager.php:107
msgid "Total:"
msgstr "共："

#: D:\Workspace\·­ÒëÏîÄ¿\WordPress.Plugin.WP-DBManager
#: 2.20\dbmanager/database-manager.php:115
msgid "Could Not Show Table Status Due To Your MYSQL Version Is Lower Than 3.23."
msgstr "无法显示数据表状态，因为您的 MySQL 版本低于 3.23。"

#: D:\Workspace\·­ÒëÏîÄ¿\WordPress.Plugin.WP-DBManager
#: 2.20\dbmanager/database-optimize.php:45
#: 2.20\dbmanager/database-repair.php:45
msgid "No Tables Selected"
msgstr "没有选择数据表"

#: D:\Workspace\·­ÒëÏîÄ¿\WordPress.Plugin.WP-DBManager
#: 2.20\dbmanager/database-optimize.php:51
#, php-format
msgid "Table(s) '%s' NOT Optimized"
msgstr "数据表 “%s” 没有优化"

#: D:\Workspace\·­ÒëÏîÄ¿\WordPress.Plugin.WP-DBManager
#: 2.20\dbmanager/database-optimize.php:53
#, php-format
msgid "Table(s) '%s' Optimized"
msgstr "数据表 “%s” 已经优化"

#: D:\Workspace\·­ÒëÏîÄ¿\WordPress.Plugin.WP-DBManager
#: 2.20\dbmanager/database-optimize.php:67
msgid "Optimize Database"
msgstr "优化数据库"

#: D:\Workspace\·­ÒëÏîÄ¿\WordPress.Plugin.WP-DBManager
#: 2.20\dbmanager/database-optimize.php:72
#: 2.20\dbmanager/database-repair.php:68
msgid "Options"
msgstr "设置"

#: D:\Workspace\·­ÒëÏîÄ¿\WordPress.Plugin.WP-DBManager
#: 2.20\dbmanager/database-optimize.php:87
msgid "Database should be optimize once every month."
msgstr "数据库将每个月进行一次优化。"

#: D:\Workspace\·­ÒëÏîÄ¿\WordPress.Plugin.WP-DBManager
#: 2.20\dbmanager/database-optimize.php:90
msgid "Optimize"
msgstr "优化"

#: D:\Workspace\·­ÒëÏîÄ¿\WordPress.Plugin.WP-DBManager
#: 2.20\dbmanager/database-repair.php:50
#, php-format
msgid "Table(s) '%s' Repaired"
msgstr "数据表 “%s” 已经修复"

#: D:\Workspace\·­ÒëÏîÄ¿\WordPress.Plugin.WP-DBManager
#: 2.20\dbmanager/database-repair.php:63
msgid "Repair Database"
msgstr "修复数据库"

#: D:\Workspace\·­ÒëÏîÄ¿\WordPress.Plugin.WP-DBManager
#: 2.20\dbmanager/database-repair.php:83
msgid "Repair"
msgstr "修复"

#: D:\Workspace\·­ÒëÏîÄ¿\WordPress.Plugin.WP-DBManager
#: 2.20\dbmanager/database-run.php:41
#: 2.20\dbmanager/database-run.php:92
msgid "Run"
msgstr "执行"

#: D:\Workspace\·­ÒëÏîÄ¿\WordPress.Plugin.WP-DBManager
#: 2.20\dbmanager/database-run.php:71
msgid "Query(s) Executed Successfully"
msgstr "查询执行成功"

#: D:\Workspace\·­ÒëÏîÄ¿\WordPress.Plugin.WP-DBManager
#: 2.20\dbmanager/database-run.php:73
#: 2.20\dbmanager/database-run.php:76
msgid "Empty Query"
msgstr "空查询"

#: D:\Workspace\·­ÒëÏîÄ¿\WordPress.Plugin.WP-DBManager
#: 2.20\dbmanager/database-run.php:85
#: 2.20\dbmanager/dbmanager.php:50
msgid "Run SQL Query"
msgstr "执行 SQL 查询"

#: D:\Workspace\·­ÒëÏîÄ¿\WordPress.Plugin.WP-DBManager
#: 2.20\dbmanager/database-run.php:88
msgid "Seperate Multiple Queries With A New Line"
msgstr "多条查询请另起新行"

#: D:\Workspace\·­ÒëÏîÄ¿\WordPress.Plugin.WP-DBManager
#: 2.20\dbmanager/database-run.php:89
msgid "Use Only INSERT, UPDATE, REPLACE, DELETE, CREATE and ALTER statements."
msgstr "只可以使用 INSERT, UPDATE, REPLACE, DELETE, CREATE 和 ALTER 等语句。"

#: D:\Workspace\·­ÒëÏîÄ¿\WordPress.Plugin.WP-DBManager
#: 2.20\dbmanager/database-run.php:94
msgid "1. CREATE statement will return an error, which is perfectly normal due to the database class. To confirm that your table has been created check the Manage Database page."
msgstr "1. CREATE 将在数据库没有被建立时返回错误。请在数据库管理中确认相关信息。"

#: D:\Workspace\·­ÒëÏîÄ¿\WordPress.Plugin.WP-DBManager
#: 2.20\dbmanager/database-run.php:95
msgid "2. UPDATE statement may return an error sometimes due to the newly updated value being the same as the previous value."
msgstr "2. UPDATE 参数将在数据库中已经存在相同的老信息是返回错误信息。"

#: D:\Workspace\·­ÒëÏîÄ¿\WordPress.Plugin.WP-DBManager
#: 2.20\dbmanager/database-run.php:96
msgid "3. ALTER statement will return an error because there is no value returned."
msgstr "3. ALTER 参数将在没有值时返回错误信息。"

#: D:\Workspace\·­ÒëÏîÄ¿\WordPress.Plugin.WP-DBManager
#: 2.20\dbmanager/database-uninstall.php:39
#: 2.20\dbmanager/database-uninstall.php:123
msgid "UNINSTALL WP-DBManager"
msgstr "卸载 WP-DBManager"

#: D:\Workspace\·­ÒëÏîÄ¿\WordPress.Plugin.WP-DBManager
#: 2.20\dbmanager/database-uninstall.php:47
#, php-format
msgid "Setting Key '%s' has been deleted."
msgstr "设置键值 “%s” 已经被删除。"

#: D:\Workspace\·­ÒëÏîÄ¿\WordPress.Plugin.WP-DBManager
#: 2.20\dbmanager/database-uninstall.php:51
#, php-format
msgid "Error deleting Setting Key '%s'."
msgstr "删除 “%s” 设置键值时发生错误。"

#: D:\Workspace\·­ÒëÏîÄ¿\WordPress.Plugin.WP-DBManager
#: 2.20\dbmanager/database-uninstall.php:57
#: 2.20\dbmanager/database-uninstall.php:98
msgid "The database backup files generated by WP-DBManager <strong>WILL NOT</strong> be deleted. You will have to delete it manually."
msgstr "这些数据库备份文件是由 WP-DBManager 创建的，<strong>不会</strong>被删除。您需要手动进行删除。"

#: D:\Workspace\·­ÒëÏîÄ¿\WordPress.Plugin.WP-DBManager
#: 2.20\dbmanager/database-uninstall.php:59
#: 2.20\dbmanager/database-uninstall.php:99
#, php-format
msgid "The path to the backup folder is <strong>'%s'</strong>."
msgstr "备份文件夹路径为 <strong>'%s'</strong>。"

#: D:\Workspace\·­ÒëÏîÄ¿\WordPress.Plugin.WP-DBManager
#: 2.20\dbmanager/database-uninstall.php:78
#: 2.20\dbmanager/database-uninstall.php:88
#: 2.20\dbmanager/dbmanager.php:52
msgid "Uninstall WP-DBManager"
msgstr "卸载 WP-DBManager"

#: D:\Workspace\·­ÒëÏîÄ¿\WordPress.Plugin.WP-DBManager
#: 2.20\dbmanager/database-uninstall.php:79
#, php-format
msgid "<a href=\"%s\">Click Here</a> To Finish The Uninstallation And WP-DBManager Will Be Deactivated Automatically."
msgstr "<a href=\"%s\">点击这里</a> 完成卸载 WP-DBManager 操作，插件将被自动禁用。"

#: D:\Workspace\·­ÒëÏîÄ¿\WordPress.Plugin.WP-DBManager
#: 2.20\dbmanager/database-uninstall.php:90
msgid "Deactivating WP-DBManager plugin does not remove any data that may have been created, such as the database options. To completely remove this plugin, you can uninstall it here."
msgstr "禁用 WP-DBManager 插件将不会移除任何设置信息，比如数据库选项。想完全移除插件，您可以在这里卸载。"

#: D:\Workspace\·­ÒëÏîÄ¿\WordPress.Plugin.WP-DBManager
#: 2.20\dbmanager/database-uninstall.php:93
msgid "WARNING:"
msgstr "警告："

#: D:\Workspace\·­ÒëÏîÄ¿\WordPress.Plugin.WP-DBManager
#: 2.20\dbmanager/database-uninstall.php:94
msgid "Once uninstalled, this cannot be undone. You should use a Database Backup plugin of WordPress to back up all the data first."
msgstr "一旦卸载，将无法恢复。您最好使用数据库备份插件对 WordPress 的数据库进行备份。"

#: D:\Workspace\·­ÒëÏîÄ¿\WordPress.Plugin.WP-DBManager
#: 2.20\dbmanager/database-uninstall.php:97
msgid "NOTE:"
msgstr "注意："

#: D:\Workspace\·­ÒëÏîÄ¿\WordPress.Plugin.WP-DBManager
#: 2.20\dbmanager/database-uninstall.php:102
msgid "The following WordPress Options will be DELETED:"
msgstr "以下 WordPress 设置将被删除："

#: D:\Workspace\·­ÒëÏîÄ¿\WordPress.Plugin.WP-DBManager
#: 2.20\dbmanager/database-uninstall.php:106
msgid "WordPress Options"
msgstr "WordPress 选项"

#: D:\Workspace\·­ÒëÏîÄ¿\WordPress.Plugin.WP-DBManager
#: 2.20\dbmanager/database-uninstall.php:123
msgid ""
"You Are About To Uninstall WP-DBManager From WordPress.\\n"
"This Action Is Not Reversible.\\n"
"\\n"
" Choose [Cancel] To Stop, [OK] To Uninstall."
msgstr ""
"您将要从 WordPress 中卸载 WP-DBManager。\\n"
"此操作无法恢复\\n"
"\\n"
"选择 [取消] 停止卸载，[确定] 完成卸载。"

#: D:\Workspace\·­ÒëÏîÄ¿\WordPress.Plugin.WP-DBManager
#: 2.20\dbmanager/dbmanager.php:42
msgid "Database"
msgstr "数据库"

#: D:\Workspace\·­ÒëÏîÄ¿\WordPress.Plugin.WP-DBManager
#: 2.20\dbmanager/dbmanager.php:45
msgid "Backup DB"
msgstr "备份数据库"

#: D:\Workspace\·­ÒëÏîÄ¿\WordPress.Plugin.WP-DBManager
#: 2.20\dbmanager/dbmanager.php:46
msgid "Manage Backup DB"
msgstr "管理数据库备份"

#: D:\Workspace\·­ÒëÏîÄ¿\WordPress.Plugin.WP-DBManager
#: 2.20\dbmanager/dbmanager.php:47
msgid "Optimize DB"
msgstr "优化数据库"

#: D:\Workspace\·­ÒëÏîÄ¿\WordPress.Plugin.WP-DBManager
#: 2.20\dbmanager/dbmanager.php:48
msgid "Repair DB"
msgstr "修复数据库"

#: D:\Workspace\·­ÒëÏîÄ¿\WordPress.Plugin.WP-DBManager
#: 2.20\dbmanager/dbmanager.php:51
msgid "DB Options"
msgstr "数据库选项"

#: D:\Workspace\·­ÒëÏîÄ¿\WordPress.Plugin.WP-DBManager
#: 2.20\dbmanager/dbmanager.php:153
msgid "WP-DBManager Backup Schedule"
msgstr "WP-DBManager 备份日程表"

#: D:\Workspace\·­ÒëÏîÄ¿\WordPress.Plugin.WP-DBManager
#: 2.20\dbmanager/dbmanager.php:154
msgid "WP-DBManager Optimize Schedule"
msgstr "WP-DBManager 优化日程表"

#: D:\Workspace\·­ÒëÏîÄ¿\WordPress.Plugin.WP-DBManager
#: 2.20\dbmanager/dbmanager.php:327
msgid "Database Options Updated"
msgstr "数据库选项已更新"

#: D:\Workspace\·­ÒëÏîÄ¿\WordPress.Plugin.WP-DBManager
#: 2.20\dbmanager/dbmanager.php:330
msgid "No Database Option Updated"
msgstr "没有数据库选项被更新"

#: D:\Workspace\·­ÒëÏîÄ¿\WordPress.Plugin.WP-DBManager
#: 2.20\dbmanager/dbmanager.php:360
msgid "Database Options"
msgstr "数据库选项"

#: D:\Workspace\·­ÒëÏîÄ¿\WordPress.Plugin.WP-DBManager
#: 2.20\dbmanager/dbmanager.php:363
msgid "Paths"
msgstr "路径"

#: D:\Workspace\·­ÒëÏîÄ¿\WordPress.Plugin.WP-DBManager
#: 2.20\dbmanager/dbmanager.php:366
msgid "Path To mysqldump:"
msgstr "MySQL 堆栈路径："

#: D:\Workspace\·­ÒëÏîÄ¿\WordPress.Plugin.WP-DBManager
#: 2.20\dbmanager/dbmanager.php:368
#: 2.20\dbmanager/dbmanager.php:375
msgid "Auto Detect"
msgstr "自动检测"

#: D:\Workspace\·­ÒëÏîÄ¿\WordPress.Plugin.WP-DBManager
#: 2.20\dbmanager/dbmanager.php:369
msgid "The absolute path to mysqldump without trailing slash. If unsure, please email your server administrator about this."
msgstr "完整的 MySQL 堆栈路径，末尾不带斜线。如果不确定，请联系您的服务器管理员进行查询。"

#: D:\Workspace\·­ÒëÏîÄ¿\WordPress.Plugin.WP-DBManager
#: 2.20\dbmanager/dbmanager.php:373
msgid "Path To mysql:"
msgstr "MySQL 路径："

#: D:\Workspace\·­ÒëÏîÄ¿\WordPress.Plugin.WP-DBManager
#: 2.20\dbmanager/dbmanager.php:376
msgid "The absolute path to mysql without trailing slash. If unsure, please email your server administrator about this."
msgstr "完整的 MySQL 路径，末尾不带斜线。如果不确定，请联系您的服务器管理员进行查询。"

#: D:\Workspace\·­ÒëÏîÄ¿\WordPress.Plugin.WP-DBManager
#: 2.20\dbmanager/dbmanager.php:380
msgid "Path To Backup:"
msgstr "备份路径："

#: D:\Workspace\·­ÒëÏîÄ¿\WordPress.Plugin.WP-DBManager
#: 2.20\dbmanager/dbmanager.php:383
msgid "The absolute path to your database backup folder without trailing slash. Make sure the folder is writable."
msgstr "完整的数据库备份文件夹路径，末尾不带斜线。请确认文件夹可写入。"

#: D:\Workspace\·­ÒëÏîÄ¿\WordPress.Plugin.WP-DBManager
#: 2.20\dbmanager/dbmanager.php:387
msgid "Maximum Backup Files:"
msgstr "最大备份文件："

#: D:\Workspace\·­ÒëÏîÄ¿\WordPress.Plugin.WP-DBManager
#: 2.20\dbmanager/dbmanager.php:390
msgid "The maximum number of database backup files that is allowed in the backup folder as stated above. The oldest database backup file is always deleted in order to maintain this value. This is to prevent the backup folder from getting too large."
msgstr "最大数据库备份文件格式在上面设置。老的文件将呗删除。这将防止数据库备份文件夹占用过大的空间。"

#: D:\Workspace\·­ÒëÏîÄ¿\WordPress.Plugin.WP-DBManager
#: 2.20\dbmanager/dbmanager.php:395
msgid "Windows Server"
msgstr "Windows 服务器"

#: D:\Workspace\·­ÒëÏîÄ¿\WordPress.Plugin.WP-DBManager
#: 2.20\dbmanager/dbmanager.php:396
msgid "For mysqldump path, you can try '<strong>mysqldump.exe</strong>'."
msgstr "数据库堆栈路径，您可以尝试 “<strong>mysqldump.exe</strong>”。"

#: D:\Workspace\·­ÒëÏîÄ¿\WordPress.Plugin.WP-DBManager
#: 2.20\dbmanager/dbmanager.php:397
msgid "For mysql path, you can try '<strong>mysql.exe</strong>'."
msgstr "数据库路径，您可以尝试 “<strong>mysql.exe</strong>”。"

#: D:\Workspace\·­ÒëÏîÄ¿\WordPress.Plugin.WP-DBManager
#: 2.20\dbmanager/dbmanager.php:400
msgid "Linux Server"
msgstr "Linux 服务器"

#: D:\Workspace\·­ÒëÏîÄ¿\WordPress.Plugin.WP-DBManager
#: 2.20\dbmanager/dbmanager.php:401
msgid "For mysqldump path, normally is just '<strong>mysqldump</strong>'."
msgstr "数据库堆栈路径，正常情况只有 “<strong>mysqldump</strong>”。"

#: D:\Workspace\·­ÒëÏîÄ¿\WordPress.Plugin.WP-DBManager
#: 2.20\dbmanager/dbmanager.php:402
msgid "For mysql path, normally is just '<strong>mysql</strong>'."
msgstr "数据库路径，正常情况只有 “<strong>mysql</strong”。"

#: D:\Workspace\·­ÒëÏîÄ¿\WordPress.Plugin.WP-DBManager
#: 2.20\dbmanager/dbmanager.php:405
msgid "Note"
msgstr "注意"

#: D:\Workspace\·­ÒëÏîÄ¿\WordPress.Plugin.WP-DBManager
#: 2.20\dbmanager/dbmanager.php:406
msgid "The 'Auto Detect' function does not work for some servers. If it does not work for you, please contact your server administrator for the MYSQL and MYSQL DUMP paths."
msgstr "“自动检测”功能在某些服务器上可能无法工作。如果它无法工作，请联系您的服务器管理员询问 MySQL 和 MySQL 堆栈路径。"

#: D:\Workspace\·­ÒëÏîÄ¿\WordPress.Plugin.WP-DBManager
#: 2.20\dbmanager/dbmanager.php:411
msgid "Automatic Scheduling"
msgstr "自动运行"

#: D:\Workspace\·­ÒëÏîÄ¿\WordPress.Plugin.WP-DBManager
#: 2.20\dbmanager/dbmanager.php:414
msgid "Automatic Backing Up Of DB:"
msgstr "自动备份数据库："

#: D:\Workspace\·­ÒëÏîÄ¿\WordPress.Plugin.WP-DBManager
#: 2.20\dbmanager/dbmanager.php:417
msgid "Next backup date: "
msgstr "下一个备份数据："

#: D:\Workspace\·­ÒëÏîÄ¿\WordPress.Plugin.WP-DBManager
#: 2.20\dbmanager/dbmanager.php:421
#: 2.20\dbmanager/dbmanager.php:451
msgid "N/A"
msgstr "无"

#: D:\Workspace\·­ÒëÏîÄ¿\WordPress.Plugin.WP-DBManager
#: 2.20\dbmanager/dbmanager.php:425
#: 2.20\dbmanager/dbmanager.php:455
msgid "Every"
msgstr "每"

#: D:\Workspace\·­ÒëÏîÄ¿\WordPress.Plugin.WP-DBManager
#: 2.20\dbmanager/dbmanager.php:427
#: 2.20\dbmanager/dbmanager.php:457
msgid "Disable"
msgstr "禁用"

#: D:\Workspace\·­ÒëÏîÄ¿\WordPress.Plugin.WP-DBManager
#: 2.20\dbmanager/dbmanager.php:428
#: 2.20\dbmanager/dbmanager.php:458
msgid "Hour(s)"
msgstr "小时"

#: D:\Workspace\·­ÒëÏîÄ¿\WordPress.Plugin.WP-DBManager
#: 2.20\dbmanager/dbmanager.php:429
#: 2.20\dbmanager/dbmanager.php:459
msgid "Day(s)"
msgstr "天"

#: D:\Workspace\·­ÒëÏîÄ¿\WordPress.Plugin.WP-DBManager
#: 2.20\dbmanager/dbmanager.php:430
#: 2.20\dbmanager/dbmanager.php:460
msgid "Week(s)"
msgstr "周"

#: D:\Workspace\·­ÒëÏîÄ¿\WordPress.Plugin.WP-DBManager
#: 2.20\dbmanager/dbmanager.php:431
#: 2.20\dbmanager/dbmanager.php:461
msgid "Month(s)"
msgstr "月份"

#: D:\Workspace\·­ÒëÏîÄ¿\WordPress.Plugin.WP-DBManager
#: 2.20\dbmanager/dbmanager.php:433
msgid "Gzip"
msgstr "Gzip"

#: D:\Workspace\·­ÒëÏîÄ¿\WordPress.Plugin.WP-DBManager
#: 2.20\dbmanager/dbmanager.php:439
msgid "E-mail backup to:"
msgstr "发送备份到电子信箱："

#: D:\Workspace\·­ÒëÏîÄ¿\WordPress.Plugin.WP-DBManager
#: 2.20\dbmanager/dbmanager.php:439
msgid "(Leave black to disable this feature)"
msgstr "（留空代表禁用此功能）"

#: D:\Workspace\·­ÒëÏîÄ¿\WordPress.Plugin.WP-DBManager
#: 2.20\dbmanager/dbmanager.php:440
msgid "WP-DBManager can automatically backup your database after a certain period."
msgstr "WP-DBManager 会每隔一段时间自动对数据库进行备份。"

#: D:\Workspace\·­ÒëÏîÄ¿\WordPress.Plugin.WP-DBManager
#: 2.20\dbmanager/dbmanager.php:444
msgid "Automatic Optimizing Of DB:"
msgstr "自动优化此数据库："

#: D:\Workspace\·­ÒëÏîÄ¿\WordPress.Plugin.WP-DBManager
#: 2.20\dbmanager/dbmanager.php:447
msgid "Next optimize date: "
msgstr "下一个优化数据："

#: D:\Workspace\·­ÒëÏîÄ¿\WordPress.Plugin.WP-DBManager
#: 2.20\dbmanager/dbmanager.php:464
msgid "WP-DBManager can automatically optimize your database after a certain period."
msgstr "WP-DBManager 会每隔一段时间自动对数据库进行优化。"

#: D:\Workspace\·­ÒëÏîÄ¿\WordPress.Plugin.WP-DBManager
#: 2.20\dbmanager/dbmanager.php:468
msgid "Update Options"
msgstr "更新设置"

